18區的話 青衣人搞搞佢？

好似冇乜點聽過青衣
雖然係島 但鄰近機場主要出入口幹道 有冇得諗？

推

難走
2條橋1 block

所以要勇武島民 方便逃生

青衣好藍

只可以係青衣街坊自己攪番

真係冇咩見到青衣同東涌

島外人一定撤退唔到
今日都有少量島內快閃

青衣城屌走狗+一日修復連儂牆
其實冇想像中咁藍 可能

青衣今日已經有人啦

不過冇差多記者

今日青衣都有幾千人

部分區議員既地方都展開左裝修工程

今晚都塞左橋 記者無報導 其實青衣人好團結

班上年紀好藍

青衣無咩目標

仲有青衣有三大油站 popo唔敢放催淚彈同開槍 機場主要幹道都要經青衣 青衣人齊上齊落 be water 無問題

今晚北橋set晒rb 成千個街坊一齊行
仲有麥美娟議辦滑倒左
不過現場無記者 又無鐵無巴士 等同封鎖資訊

青衣 會比狗圍 隔離係宿舍
葵芳快既10分鐘就上到黎
仲要小心荃灣入 冇位走

細心研究一下青衣地圖
其實唔洗走入青馬 已經可以做到和你飛效果

荃灣同葵芳都有嘅時候
啲狗點圍

尤其長安長發果啲 今日戴口罩都比佢地望撚住

封撚咗長青同北橋就玩完

但會塞埋馬灣 同愉景灣既普通人

其實而家同戒嚴有咩分別
點都影響到普通人

Btw 愉景灣有船

今日起碼有幾千人玩快閃喎，又冇狗又冇記者，出面人應該唔多知

聽日繼續快閃突擊
我地贏在人多機動性高
係屋企步行範圍內搞
唔好依賴任何交通工具
因為隨時可能封路封鐵
唔好等有狗
快閃突擊完就轉場
攰就返屋企食飯訓教回滿血再出過
政府會好快頂唔順
認同唔該用盡任何途徑spread開去
祝大家武運亨通

BTW如果見人偷野建議先警告
唔聽就當係鬼獅鳥左佢